= RootMe: We need to go deeper

== Descripción
Estando registrado en https://www.root-me.org[RootMe] +
Este https://www.root-me.org/es/Challenges/Esteganografia/We-need-to-go-deeper[reto] de esteganografía nos entrega una imagen (ch10.jpg)

== Solución
[[ordered]]
. Examinar la imagen con http://tools.kali.org/forensics/binwalk[binwalk] mediante el comando _binwalk -Me ch10.jpg_, para encontrar que hay 5 imágenes dentro de ch10.jpg
+
....
Scan Time:     2016-11-11 20:21:37
Target File:   /home/drpc/Dropbox/Wargames/rootme/ch10.jpg
MD5 Checksum:  2f62afdd50ee8ac7a550e3b20897ff1b
Signatures:    344

DECIMAL       HEXADECIMAL     DESCRIPTION
--------------------------------------------------------------------------------
0             0x0             JPEG image data, JFIF standard 1.01
30            0x1E            TIFF image data, big-endian, offset of first image directory: 8
202           0xCA            JPEG image data, JFIF standard 1.01
232           0xE8            TIFF image data, big-endian, offset of first image directory: 8
404           0x194           JPEG image data, JFIF standard 1.01
....
. Extraer las imágenes con _binwalk -dd='.*' ch10.jpg_
. Abrir las imágenes y en una de ellas observar la frase
+
....
The flag is: B33r1sGood
....
